無天理呀,日本上場咁無體育精神都入到8強

比利時場場正氣波竟然輸波出局